是冇力但有son

從盧卡斯感覺到 而阿里看不到

son 你值得正皮一個！

Thx!